諗起鉛水事件，林鄭話乜野官到無求膽自大

依家咪又係要死死氣認低威

乜有認咩? 認你老母呀

佢係話自己做得唔夠好，從來無認過錯

你睇錯左

佢搞到今時今日噉樣真係唔慌唔大膽

佢邊有道歉，份聲明空無一物，連署名都無個。

佢成日令我想起以前查資料見到嘅無良知反社會人格。佢一日在位，都唔會覺得要聽其他人支笛，佢最大。如果佢個位坐唔住，佢都會毫無悔意罪疚地搵香港陪葬。

唉